<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>Каталог форумов</title>
		<link>http://forumcatalog.ru/</link>
		<description>Специализированный каталог форумов рунета.</description>
		<language>ru-ru</language>
		<pubDate>26 Feb 2011 12:00:00 GMT</pubDate>
		<item>
			<title>Поиск по каталогу</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>Нужный функционал, долгое время отсутствовавший в каталоге — поиск — наконец-то был добавлен. Теперь любой посетитель может найти интересующие его форумы не только с помощью категорий, но и введя соответствующие ключевые слова на странице поиска в каталоге. Для реализации были использованы технологии Яндекс.XML.</description>
			<pubDate>26 Feb 2011 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Лучшие 50</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>После добавления рейтинга к размещённым в каталоге форумам логичным шагом было создание списка форумов, имеющих самый высокий рейтинг. Итак, встречайте — «Лучшие 50». Данный список составляется исключительно на оценках форумов, данных посетителями каталога.</description>
			<pubDate>19 Dec 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>BB-коды</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>С этого момента при составлении описания форума можно пользоваться BB-кодами. Поддерживаются следующие BB-коды: [b]полужирный текст[/b], [i]наклонный текст[/i], [u]подчёркнутый текст[/u], [color=Цвет]выделение цветом[/color], [quote]цитата[/quote], [code]код[/code], [list][*]маркированный[/list] и [list=1][*]нумерованный[/list] списки.</description>
			<pubDate>4 Aug 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Редизайн каталога</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>Многие пользователи отмечали недостатки дизайна каталога форумов. Под действием общественного мнения был сделан новый дизайн, который вы можете наблюдать на сайте уже сейчас. При создании этого дизайна основное внимание было уделено вопросу подачи контента, что и было достигнуто в итоге.</description>
			<pubDate>13 Jul 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Рейтинг форумов</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>У добавленных в каталог форумов появилась новая характеристика — рейтинг. Он складывается из голосов, оставленных пользователями. Голоса могут быть как положительными, так и отрицательными. Во избежании накрутки рейтинга каждый пользователь может проголосовать за один форум лишь раз.</description>
			<pubDate>5 Jun 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Непринятые форумы</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>Каталог форумов постепенно пополняется новыми форумами, что параллельно приводит к повышению требований к размещению в каталоге для новых заявок. Для удобства определения дальнейшей судьбы поданной заявки в каталоге был открыт раздел «Непринятое», в котором выводятся форумы, отклонённые при модерации, с указанием причины отказа в размещении.</description>
			<pubDate>2 Mar 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>RSS ленты форумов</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>При добавлении форума теперь можно указать ссылку на его rss. При размещении форума в каталоге это позволит выводить последние темы/сообщения с него на персональной странице этого форума в каталоге. Если у вашего форума нет rss, то просто оставьте соответствующее поле пустым.</description>
			<pubDate>18 Feb 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Диаграмма распределения форумов по году запуска</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>В разделе «Статистика» добавлена диаграмма, отображающая распределение форумов по годам их запуска. Чтобы не слишком загромождать диаграмму, 2006 год и более ранние объединены в одну категорию. Более поздние года отображаются по отдельности.</description>
			<pubDate>16 Feb 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Интеграция с cms</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>Многие форумы работают в связке с сайтом. Сайт может быть как на отдельной cms, так и на портале, основанном на форуме. Теперь при добавлении форума в каталог можно указать тип сайта, используемого в связке с форумом.</description>
			<pubDate>20 Jan 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Расширен список движков</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>Список форумных движков расширен, в него были добавлены в том числе и такие редкие, как ExBB, YaBB, Vanilla, bbPress, PyBB, FluxBB и Discuz. Также был добавлен вариант «самописный движок» для проектов, не использующих готовые разработки.</description>
			<pubDate>16 Jan 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
		<item>
			<title>Запуск каталога форумов</title>
			<link>http://forumcatalog.ru/</link>
			<description>С сегодняшнего дня будет функционировать новый каталог сайтов, специализированный для форумов. Сюда будут приниматься все присланные вами форумы, в случае, если заявка оформлена верно и ваш форум представляет интерес для пользователей.</description>
			<pubDate>14 Jan 2010 12:00:00 GMT</pubDate>
			<guid>http://forumcatalog.ru/</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>